開頭以為係普捷天奴問題 原來係隊波問題

根本隊波就mma底
邊個教都一樣